MacbookPro2020 升左 Big Sur之後滑鼠成日lag

Google 過關於無線滑鼠lag 可能既問題列表：

1. 藍芽列表刪除後就會快番，但我個隻Logitech有usb手指...不是真藍芽

2. 滑鼠低電量，換左粒新電，係Logitech Panel見到滿電

3. 關閉Chrom VP9 encode, 依然無改善

4. 滑鼠墊花左，唔順暢。 已經換左第2張，用台面都係有事

症狀：
岩岩開機 ／ 待機一段時間 ／ 睇片一段時間

去郁番個滑鼠通常第一下都係唔順

標準答案: 有冇試過重新開機？

無，因為只要郁多幾郁個滑鼠，或close左facebook ／ Netflix就順番

Config:
16GB RAM
i7

13寸

Mouse: Logitech M720
呢隻mouse無dpi setting，而我既滾動速度係default